我就係攪你，攪埋你條女，不構成恐嚇

有人將另一案件作比較，疑犯講咗句“我會實搵人攪9你”混為一談，我方予以嚴厲遣責，實會搵人攪9你係仲未搵，將會搵人攪，對事主日後生活構成心理威脅，終日提心吊膽，惶恐度日，痾緊屎都驚俾人攪9；但“我就係攪你，攪埋你條女”係現在進行式，光明正大，攪緊你，攪緊你，攪完就無下文，何來恐嚇？此等不負責任魚目混珠嘅比較，說法站不住腳，必將搬起石頭砸自己的腳